====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - parce qu ' il est plus " neuf ' , le loisir a été moins étudié que le travail , et il a été étudié différemment;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

